那里有四张总统代表候选人的照片。今天的共和党：对种族主义的迎合还很酷吗|Michael Tomasky | 2015年1月7日|每日野兽
注射4周后，所有20名参与者都产生了避免感染所需的抗体。埃博拉疫苗竞赛| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
经过四五个月的随意交流后，他们意识到他们都因为癌症失去了一位年轻的父母。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
她辩称，禁令只适用于这四名原告，不适用于其他任何人。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
每个CAP（也称为“轨道”）由四架飞机组成。独家报道：美国空军说，美国无人机舰队正处于“突破点”|戴夫·马朱姆达尔| 2015年1月5日|每日野兽报
一个四岁的小男孩看到一只死狗从池塘里被带走，感到极度悲伤。儿童的方式|詹姆斯·萨利
在横截面上，洞穴从圆形（直径3英寸）到椭圆形（高3英寸，宽4英寸）不等。尤卡坦半岛的夏季鸟类| Erwin E.Klaas
在尖刺之前，一条长凳放在钥匙下面大约四英尺的地方，我被放在长凳上。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
我们有六匹野马，但我们只带了四匹，用的马匹是平时的两倍。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
六个中钟上的七分四，高音领先，每一个变化背后都隐藏着男高音，构成了美妙的音乐。Tintinalogia，或称铃声艺术| Richard Duckworth和Fabian Stedman